欣宜一隻合唱歌吊打衛蘭

高下立見

唔想睇隻豬

聽就ok

1

想睇peppa pig了

邊隻先

欣宜唱完女神後 係咪退出樂壇啦 上年基本上冇成績

下下要買返自己d碟

你估咁易做？

錢唔係問題啦 佢大把
係出左新歌都冇人講冇人聽

乜撚野吊打？
完勝

體重方面？

體重方面 完勝衛蘭bb

no

兩個隻抽隻
邊個贏?